［月經］如果楊過係90後

佢依加會點

佢會唔會做左連登仔，日日上黎怒屌港女同ptgf

仲會唔會咁專一，等一條港女16年

會係一個廢青

會係一個mk周圍食女

拎老綜 住公屋

專一食一條女？

應該儲十年錢做首期，再供30年樓，最後比港女帽

d女自已貼上去，你有無睇架

住公屋仲要養寵物
同人嘈兩句仲會屈人歧視佢殘廢
會著到王傑咁既撚款扮哂情深

點貼

成隻白鴿咁 姑固古，固古姑，姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑

姑姑好快就俾有錢仔包養
佢就拎住姑姑d相打j